秒畫

低質

爛尾

唔出bam圖

勿推

通常你哋叫我畫我先畫到嘢

慘 畫po冇人回 十幾個鐘了

畫你自己

畫到金鐘m記圖全部勁型但唔改變身高pose同樣

畫自畫像

陳柏宇

奇蹟少女kobato